內褲胸罩全撕毀！舞小姐怒告黑幫大哥性侵 畫面曝案情大逆轉

台北一名舞廳小姐控訴吳姓黑幫大哥，趁她酒醉不醒人事時，把她帶到旅館性侵得逞，甚至將她胸罩、內褲撕開扯壞。不過北檢經調查打臉女子說法，對吳男處分不起訴；該女不服、兩度聲請再議，而檢察官仍認為相關事證不足，昨第三次將吳不起訴。

女子在台市中山區一間舞廳上班，2016年4月期間，吳男前往舞廳消費後，便帶她去「17會館酒店」飲酒續攤，接著再領她到「豪門世家按摩店」按摩。女方指控，等待按摩空檔，吳男趁她酒醉意識不清時，把她帶往林森北路的薇閣汽車旅館休息。

該女表示，當她清醒後，發現自己的內褲被撕開、胸罩蕾絲遭扯壞、黑色連身禮服的拉鍊也壞了，更傻眼的是，背部及下體隱隱作痛，才恍然大悟遭吳男蹂躪。由於對方在黑幫頗具份量，傷心欲絕的她怕報警會對家人不利，於是打電話請友人援助，最後在好友的鼓勵下，鼓起勇氣提出告訴。

吳男到案後，承認與該名舞小姐確實有發生性關係，但否認違背對方意願，他稱當天到舞廳消費後，買了女方「全鐘」，接著就帶她和另一名小姐、及他的兩名友人，一同前往會館，後來去按摩店時，另名舞廳小姐已先行離開。

咁撚暴力

所以係咩畫面?

吳男表示，由於按摩店客滿要等上一段時間，所以他才提議到汽車旅館嘿咻，該女並未拒絕，還說要給錢，且因過程中非常激烈，才會扯壞對方衣服。完事後不久，朋友打來說可以按摩了，不過女生提出想睡一下，所以就沒有一同前往，而他去按摩睡過頭，才忘記給女方性交易的費用，但絕沒有想趁機佔便宜。

北檢勘驗旅館所有監視畫面，發現女子是大搖大擺的走進旅館，還大聲吆喝「走」；吳男友人也證稱，當天吳男有向女子詢問，要不要去睡覺，而女方回答「沒關係，但睡覺要錢」，到汽車旅館後甚至打發他們走，虧說「你們真不識相，還真的跟過來。」

另外，汽車旅館的服務人員也證稱，check in 當時女子意識、神色都很正常，吳男離開後，他們也有打電話、並親自到房門外敲門確保她安全，但沒有任何回應；直到見她自行離開，欲收取逾時費用時，女子才說自己被強暴，但面無表情、情緒沒什麼波動，也沒有大哭。

檢察官認為，女子身體儘管有傷痕、衣物也有破損，但卻發現監視器影像和她的陳述並不一致，反而更趨近吳男供詞，而該女雖曾說遭強暴，不過從證人及影片來看，均未有明顯的情緒起伏，因此無法以其陳述的酒後無意識、身體有傷、衣服破損等事證，認定吳男犯案，遂第三度將吳男處分不起訴。

樓主自己貼埋編潮文啦

黑幫收買晒證人啦

Oh man, I just can't figure women out. Sometimes they're just too smart. Sometimes they're flat-out stupid. Other times they're just evil

#metoo

所以話台灣呢個地方.......